從今日起，我只會幫趁冇戴口罩既餐廳

捧餐唔戴口罩
d飛沫飛落d食物到
叫人點食呀

其實唔想講

香港十成餐廳既廚房廚房佬都無戴口罩煮野食啦
佢地奶野既話真係....

即係你想食飛沫

錯標題

文不對題